O script está em load.py

Nas imagens podemos ver a "arvore" do GML(XML) a ser usado.

Dentro dos wfs:member temos o tipo de dado.
-     - ad:PostalDescriptor (que contem o id como atributo gml:id e codigo na tag ad:postCode)

-     - ad:Address (o próprio contém id como atributo porém não será usado)

-     - ad:ThoroughfareName (contem o nome das ruas em ./ad:name/ad:ThoroughfareNameValue/ad:name/gn:GeographicalName/gn:spelling/gn:SpellingOfName/gn:text e o id como atributo)
